★廢老通常串柒柒、唔受教，邊有on9會請呢d人！

你叫佢做嘢，佢會"想當年"串鳩你，有d就蠱蠱惑惑最叻蛇王去廁所

你形容自己？

以前返倉見過，好多係咁

做幾做，出左糧，就人間蒸發

廢老好撚醒目架屌你 老闆面前醒水扮做嘢 老闆一走就扮傻扮老 要你幫手做埋

搬嘢即刻扮無力

扮儍最多，又話唔記得，又話體弱

你日日話自己sick 又中

都話見過&體驗過，but not me

你咪一樣蛇王

真sick

why u know

根本呢個post換蓋清開就係講緊你

公司個廢老 日日係度計馬會賠率